下次俾狗追拎支國旗出黎擋

或者近主席既相 以毒攻毒

拎撚住啲狗祖宗十八代神主牌走過去